希望你们的人生因为有它们而有些许的不同

做这样一期的明信片算是个机缘巧合 里面有些你们喜欢（或不喜欢）的一些电影 包括它们经典或平乏的台词做这样明信片很大的原因是 我觉得很多时候 一些很简单的话说出来都好像会变得很难  也许这些台词可以把这些变得容易一点儿比如在另一座城市讲述思念之苦 表达爱慕之意 抑或者 跟不适合的人分手... ...我想 它们可以代替我们想说的又不能说出口的话 这才是最主要的吧 也希望你们孤独的人生旅途有它会好一些 不同一些 ： ）最后谢谢合伙人 勤劳的冰冰同学 豆瓣orbit同学添加的图片黑幕 还有小伟同学的排版和字幕也谨以此 向伟大的电影导演和幕后制作以及演员致意                                                                                     sun                                                                                      2012年6月15日   我们不间断的有免费的送片 第一波上海发出已经结束了 第二波拉萨也已发出推荐并留言 有机会获得下个月桂林发出的 ：）请友邻帮忙推荐 让更多的人看到 谢谢大家